{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201455",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영금정활어회센타"
    },
    "text": "ヨングムジョン活魚センター (영금정활어회센타)\\n\n江原道束草市東明洞1-42\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:30 ~ 23:00 , 年中無休 , 200席/部屋:1個 , 永錦亭活魚会センターは束草永錦亭の近くに位置し、刺身屋としてお客様に新鮮な海産物を楽しめる機会を提供する場所です。 ここは大規模な座席を保有しており、快適に食事ができる環境を提供しています。 そして赤いズワイガニとおいしそうな刺身を満喫できるメリットもあります。 ヨングムジョン活魚会センターは、豊かな人情と最高の味でお客様をもてなすために努力しています。 束草霊琴亭の近くのおいしいお店を探しているなら、ぜひ霊琴亭活魚会センターに足を運んでみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターはどこにありますか？",
            "answer": "ヨングムジョン活魚センターは江原道束草市東明洞1-42に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨングムジョン活魚センターの営業時間は11:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターは何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "ヨングムジョン活魚センターは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "ヨングムジョン活魚センターには200席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターには個室がありますか？",
            "answer": "ヨングムジョン活魚センターには個室が1つあります。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターで食事ができる時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨングムジョン活魚センターでは11:30から23:00まで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ヨングムジョン活魚センターでは韓食の海鮮料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターではどのような海産物が提供されていますか？",
            "answer": "ヨングムジョン活魚センターでは新鮮な海産物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターでは赤いズワイガニを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ヨングムジョン活魚センターでは赤いズワイガニを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン活魚センターはお客様をもてなすためにどのような努力をしていますか？",
            "answer": "ヨングムジョン活魚センターは豊かな人情と最高の味でお客様をもてなすために努力しています。"
        },
        {
            "question": "束草霊琴亭の近くにおいしいお店を探しています。ヨングムジョン活魚センターを訪れることをおすすめですか？",
            "answer": "はい、束草霊琴亭の近くでおいしいお店をお探しの場合、ヨングムジョン活魚センターを訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 542
    }
}